宣佈左撤回未？

都施政報告，咁講左撤回未？又無左件事？定係點？

up乜9

大家忘記了